岩岩好食左a酸3個月 你問我答

食20mg 要食一年

我買開淘真50蚊10粒

唔好開心太快，一停會番發

20mg,八個月

個鼻黑頭有無改善?

用左幾錢？

有冇凹凸洞？

食完三年冇復發，慢慢食

lm

無晒
不過好大毛孔

有 好多

5100左右
轉左食印度廠藥

凹凸洞諗住點解決？

成個療程大幾幾錢？
專科定普通科醫生